一句講曬! 聽日三罷帶唔帶gear!

正評 - 帶
負評 - 屌你老母點會唔帶?

只要全民有GEAR佢就點都拉唔入!!

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

帶阿 full gear 唔該

係就好囉
依家咁ge時勢
去到邊都放題
帶先個理
但始終都未肯全民full gear
保護唔到勇武

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課